廢老卡門，真係屌你老母

話說岩岩搭輕鐵
有個廢老推撚著惠康間入推車入唔切
我心入面當然係笑尻佢啦
我以為 關咗門之後 就開車喇
點撚估到個廢老聰明到 拎架車一撚野就撞落對門到
一撞就係幾十下 咁個司機就諗住開返門比佢入
屌佢老母唔撚入嚟，你企係個門中間到做乜尻
磨撚左我十幾廿分鐘
我屌你老母浪尻費我時間

推

廢佬

卡到陰

推撚死班廢老

推呀屌

死廢老，過左日都覺得好撚On9

有冇人試過